金鷹: 小學教師因被指宣揚港獨被釘牌,指控荒謬。 誤觸紅線仲大鑊過衰十一

金鷹:
小學教師因被指宣揚港獨被釘牌,指控荒謬。
誤觸紅線仲大鑊過衰十一|
壹殼花生
Oct 6, 2020

香港花生
213K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: